想買49吋電視，呢部3430，大家覺得點？

咁平

made by 支那 TCL

有請成龍

買samsung KU6300 啦

唔買3叔

人云亦云
咁你買呢部

Sony x90e

買panasonic好過，都係4000蚊，買三叔驚假4k

早五年買部LG 32吋都要三千幾
依家都幾平

即刻想買返部拎黎打機

我都睇中p記。又有5年保(唔知包幾多野)

呢家買電視唔再係講大，講埋HDR果D,打機睇落差好遠

一家人睇電視大部啲好啲

支那機啱晒樓豬條賤種啦

買sony啦
大陸機d畫面好撚差

呢個年代得1920x1080
又得2個hdmi input
緊係平。。。

平野房用買Panasonic

廳用就top model mij sony

豐澤通常有個corner放20吋電視，大陸貨雖然平好多，都係1080p
但一同samsung lg比就知畫質完全係垃圾級

師兄 49寸我幫你啦 有興趣就PM 啦
無謂買東芝啦

呢部係咪4k

呢部係1080p，驚假4k係因為假4k畫質仲差過fullhd

呢部我都有, 房電視
唔好乜都唔知就話假4K
你落街去百記睇下啦ON9 一睇就知分野係邊，上網買電視笑撚左

tcl個部以前做_澤都係賣2980
一個月前都無

買電視機好似LG質素同價錢最好
之前消委會測試過
加上LG電視好似係韓國製造 其他日本牌子好似中國製造

lg嘅平價4k電視係假4k

好似好似

東芝=大陸oem貼牌機

Sony 好似有分日版同行版

馬拉製，好過支那

日牌42吋up買panasonic sony ok
其他唔洗諗
根本垃圾
電視而家係得sony lg samsung
其他輸咗好多啦

幾個月前入左呢部
不過咁平我估應該假4k黎
但質素真係好好
可能之前個部係大陸機
好大對比

買左幾錢？

日廠應該唔會用假4k，因為假4k等同於欺詐

如果想係房加部30寸既有冇好推介?

我見好似都係得d大陸電視有細size

6000蚊
睇返而家出左新機了
49x7000e

呢部點睇

太貴，樣衰

搭單問 呢部係咪假4k

我想知呢部係咪假4k，佢連hdr都有，呢個價錢好吸引

唔識分真假4K 但我已經買左le部 見好抵玩

3430買49吋你仲可以有咩要求
無再平啲就買啦

已經畀人踢爆係貼牌大陸機，唔考慮了

想50吋以內，4K、HDR電視買邊個型號好？

咩畀人踢爆 佢冇特登隱瞞

點可能，去問親都話係日本品牌，完全唔知同tcl有關

屋企2部東芝買左6年都唔壞 冇得換新電視

當時未比tcl收購當然無問題

我

請問舊款 LG 65UH9500 , 點睇?

睇清楚啲PORT 夠唔夠用，啱唔啱洗先買

利申：中過招

65喎，點睇？咪行遠啲睇囉

屋企兩部p記都好想佢壞，廳既都有十年八年，自己間房早幾個月過左五年保

見你地又話咩真假4K咁

我買果時就咁見佢大部又做緊特價咪買...........

特別聲明
由二零一六年八月一日起，「東芝牌」電視機於香港及澳門之代理將由創維海外有限公司
（SKYWORTH OVERSEAS LIMITED）負責。有關此後推出之新型號「東芝牌」電視機，其銷售及
售後服務安排請與該公司聯絡。
創維海外有限公司
地址：香港鰂魚涌華蘭路 20 號華蘭中心 1601 室
電郵：cs-hksales@skyworth.com.hk
電話：(852) 2318 0500
傳真：(852) 2856 3590
網頁：
澳門維修站：澳門鏡湖馬路 131 號 A 地下
電話：(853) 2825 2636
傳真：(853) 2834 1662
另外，於此日期前經本公司銷售之「東芝牌」電視機型號，本公司將會繼續提供其保用及維修服務。

sony 4k

呢家面版比大陸壓到咁賤價
應該無哂RGBW呢啲假4k
不過4k 30Hz,HDMI 1.4呢啲殘廢規格係仲有嘅

我都買咗，現場睇播4k片好靚

但三星聽講好易壞

想請教各巴打
3000筆直有咩打機mon可以選擇？
主要想support 到 PS4 pro4K

唔該各位

幾千蚊budget 其實唔好幻想咁多野
佢話做到都唔好信
如果幾千蚊都得 咁幾萬蚊買果d 唔通係on9 咩
有d 野唔合理地平只會係一種地方落手腳

呢部4000蚊都唔洗就有4k，仲有android系統

推

自從買左pc gaming moon覺得而家d電視真係好撚平又抵屌

得LG先有假4K

sony 49x9000E real 4k HDR 120Hz
lg 49uh8500 real 4k HDR 120Hz
samsung 49ks7300 real 4K 120hz

uh8500低屌D

原色 real 4K 60Hz

Real 4k

個個排字都有機，而且而家大部份電視都係用LG PANEL

Pansonic 原本唔錯，不過佢個Firefox OS 已奠

不過個個OS都差唔多，唔理update都可以照衝，例如
EX750H 120Hz Real 原色4k 3D
EX600H 60Hz Real 原色4K

諗緊買部55寸小米電視4

點睇

LG 垃圾機 百記sales 至愛 最鍾意推仲放正eye level

部機得唔得 去 鬼佬網睇分數

唔只百記, 係所有有得賣LG既sales都會係至愛
賣LG可以食幾多肉我諗你地諗都諗唔到

呢個我知 除左睇佢評分Hz同係咪full RGB 數更重要，好多機標其立二1500Hz,但實際只有50/60hz

有冇師兄推介下，55寸，8000-10000左右筆直

係rtings

咁平比著我以前都會衝, 但學樓上清話齋
睇實物先知邊款啱自己, 本來都想買49"大大部
但睇到部sony 43" made in japan就衝左(for 打機 )

想<10000 買65吋電視，有無推介？skyworth?

支那牌一定用假4k

買左家居保險未？